[英文]食戟之靈 220 + 三期製作決定 10月放送

中文後補

冇啦冇啦
要開始爛啦動畫
我真係寧願原創